想搵it大師寫app

留個tg
個app用到google pay
無咩要求

軟件台規矩，你要人幫手 你自己留tg
亦都係邏輯問題，你自己留tg
好過幾十個人留tg 喺度，
否則只會益咗啲警犬

唔好意思大佬
Tg hk721831101e

再見

我只係想所有連登仔安全
希望你唔好介意

我就你揾左好奈的「大師」
May the Force be with you

第一次見你咁多正皮

師兄，佢哋平時撳錯咗方向之嘛

正皮嗰幾位唔該晒 已銀行過數